懷疑屋企有隻儲襪小精靈

早排買咗一打襪
宜家得返3隻

定延著住咗

搞笑師

精靈師

小精靈訓練師

我呢邊都有隻

定延是著黑絲的

你老豆偷左來劣J

btw 儲襪小精靈呢個 gag 幾好笑

比我攞黎同定延玩

我偷左黎打飛機

我懷疑有隻柒尻小精靈跟住我
次次買擦膠用用下都唔見左

米癲拉

米痴拉

準備聖誕節

一邊聞住印仔臭腳味一邊

定延話下次寧願唔戴都唔要你啲襪

洗衣機食左

唔敢拆
驚裝唔返

點解你咁得意

你個名咩事

用洗衣袋包住嚟洗, 好少會唔見

都話係你啲fans

定仔小精靈

洗衣機唔識開包裝食

印仔係咪唔洗返工 成日mon住連登